估下伊巴今晚支持邊隊多d

我估：曼>巴>ajax> 蛆

哥狗又輸 伊巴一定好開心

反哥第一人

疤一定最後啦

佢無講過佢唔鐘意巴塞喎
不過同哥帥有矛盾就真既

哥狗=靠美斯的山寨王

屌哥狗個陣就佢靠小花

屌小花個陣佢靠哥狗教出黎條team ，靠哥狗體系

認真 哥帥如果係拜/鏝有美斯or 世三level 以上的球員
應該一早攞左歐聯
好領隊帶到4強算係咁

睇佢買馬列斯就知佢無撚腦啦